連登仔假抗爭，老衲真抗曾

歡迎入黎食花生啊

鷸蚌雙曾

衲dee抗曾*2

毓民真抗爭 大班煲呔針

老衲- 比錢嗰女仔去落囝啦

礦僧

講還講

老衲skr

亢僧老衲

衲Dee

撐老衲，等於撐自己

牛B死了